[旅行喼] 有無人覺得 DBS 個迎新喼好高質！

一世人拉過最好拉嘅喼

有更好嘅請分享

竟然無人用喼

打手都畀d誠意啦屌

elle賣ge
ok ge
不過，好重，同個碌成日死
換一次，成個月
又要去德士古道

分享個喼都係打手？？？
你乜都唔分享係未叫防守呀

暫時去左兩次旅行呢個喼個碌都仲好順
第一次用咁順嘅碌 拉同推會舒服好多唔洗點用力
但真係幾重下